大學生而家可以做既野:向大學學生會及校友會聯署要求取消校友身份

除左而家做左既野之外,大家都可以由佢地既社會身份上入手
各位大學學生可以呼籲係校內向學生會及模友會發起聯署,要求取消所有現任警犬,政府官員及部分議員既校友身份,並要求生效開始即時取消佢地可以係大學到得到既資源,包括進出校園設施,參與校友活動等
黑警死全家,我屌你老母